TUTORIAL PAKE :

1. git clone
2. composer update
3. Import database di folder 'database' ke mysql. kalau ada database ini, tolong di drop dulu
- pkl62_monitoring
- pkl62_sikoko
- pkl62_wilayah_riset3
- pkl62_wilayah_riset4
- pkl62_wilayah_riset12
- pkl62_wilayah_surabaya_riset1
4. sesuaikan username dan password database mysql kamu di config/database.php
